1025星期五係咪和你返工

其實我好期待和你返工
但日程表唔見有 10.25
係咪取消咗

search返 係有呢個post

行動post 香港人！番工！1025和你返工

工都無得返，和你work

以為係screencap

咁和你食早餐

係7點定8點？

7點會唔會太早
食完早餐都未夠鐘返工

推啦

星期五朝早見

朝早見

推

正

I go to work on foot!!!!

聽朝見啦各位

可以推返和你返工嘅行動post
多謝大家

係